尋電腦wallpaper地方

有冇人知呢度邊度嚟

謝謝

Queenstown ?